不要說『推』，試著說『我會再入機場』

大家唔好再分化互屌啦

我會再入機場

我會再入機場